點睇呢期多左人返工 各大公共交通續Cut班次

為左防疫，減少班次。全部人迫係架車度點解可以防疫

你唔通叫巴士蝕住做咩，尊重啦

人冇少到，點蝕？

少左遊客

少咗學生
而且返工人數確實係少咗
又冇晒遊客
整體人數當然少咗